# Next.js ベースのPodcastプレイヤー

## 概要

ポッドキャストのRSSを登録して、プレイリスト再生するだけのものです。

## セットアップ

### ローカルの場合

```sh
$ npm install
$ npm run dev
```

http://localhost:3000

### オンラインの場合

SPAモードで動かす想定でいるので、以下のような感じで静的リソースを用意した後に、適当にデプロイして下さい。
`dist`フォルダが作成されて、静的リソースが出力されます。

```sh
$ npm install 
$ npm run build
$ npm run export 
```

## 機能

### 済み

### 予定

* ポッドキャストURLを登録した上での、プレイリスト再生
* 登録済みポッドキャストの保存と、再読込

## 不機能(明確に実装しないもの)
